負面撚 5毛 標題撚 起底即block cap圖加紅圈 拉 上一頁

仲有無即句子/詞語係時事台一出即贏 唔使討論個隻

黃店告急

。

分化，拉！

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

大家可以慳返啖氣出返去

拉